北角校巴無人駕駛狂衝落斜路 司機救車不成被輾2死10多傷

下午1時50分左右，一輛校巴在北角長康街失事，橫越英皇道來回行車線後衝入熙和街，撞低多名途人，最後剷上行人路猛撼璇宮大廈的門口。現場消息稱，最少2人死亡，10多人受傷，當中5人重創昏迷。
從讀者提供照片所見，現場情況相當混亂，多名傷者橫七豎八倒在地上，大部份是長者，其中1人在車底右後轆位置，地上散滿雜物。消防員趴在地上拯救。
與此同時，長康街有一名傷者倒在路邊，經調查相信是校巴司機，他救車不果被輾傷。
根據現場車cam所見，校巴男司機在長康街近堡疊街的交界斜路上停車，隨即下車，但未知他是否未有拉手掣，結果他落車後校隨即溜前，他企圖阻止，但不成功，反被保母車撞倒並輾過拖行，倒在約15米外地上。校巴繼而在無人駕駛的情況下高速衝落斜路，橫越英皇道來回行車線，衝入熙[url]
[/url]和街掃低多名途人。

無拉手掣

恐襲

蘋果仲影住地下有部電話係咁響

司機=王喜
烈火雄心I 某段情節

點解可以犯d咁低級既錯誤

人地新聞都話未知
你兩個都可以話無拉
你地係咪現場睇到車內無拉手掣

你睇一睇條片都知
就算有拉手掣
都肯定冇做足正確上斜停車步驟, 即係入後波同扭軚

手掣就應該有拉嘅
如果唔係, 佢鬆左腳brake, 架車就會郁, 佢唔會落到車

自膠

下,前幾日先發生一單,今日又黎

【天網直擊】沙頭角地盤貨車溜後 工人慘遭輾爆頭亡

死亡筆記
死因:

可能拉唔盡個手制

可能手制壞撚左or唔夠緊，條cam片影到個司機落左車先溜

拉唔盡個機會大d 但無入後波同扭軚就9成

好慘

好撚痴線

一次車死哂d廢老